[0分]意甲榜尾咩咩雲圖繼續0分

全敗

今年4 大聯賽d榜尾都好撚廢 馬拉高 水精 同埋科隆 食曬屎咁

今場差啲執到一分

驚險保全敗，繼續向輸足全季出發
90+4追平 90+5 比人絕殺

德甲班中游一要踢歐洲賽果季就會含撚

水精贏到轟仔喎

身為正義之師做下善事係好正常

岩岩上一場炒咗個領隊